有冇人係行路行得好快

自己可能係比較心急嘅人 行路行得特別快 (典型香港人)
但硬係有d_老師奶阿嬸個d係你前面有講有笑咪咪摸摸咁行 繞過佢地行又望下望下你咁
嚴重覺得應該設番人行快慢線道

有冇人有同感？

聽講冇女係行得快啲

啱啊

成日俾fd問做乜行咁快
但其實係我正常速度

利申:全家人都行得快

成日被人屌行得慢

有冇繩 真係頂唔順想拖住你行

女人唔係行慢 只係佢地Z字行

我 出街一定要帶住耳機，行得勁快 有人快過我，我又會想追返前面條友

行得快既人通常性格孤僻, 你係咪 ?

分嚟托咩
分完啲三姑六婆咪又係亂鳩咁行

係 根本上同t頭文字D嘅周杰倫一樣 上左秋名二連發甲灣山冇人追到我

成日比人話行得快

但係我角度，我已經係平時速度一半bo

成日見到d人行得咁慢心諗：
我地人黎㗎，唔似d烏龜要揹住龜殼行㗎
行到成隻烏龜咁就返去公園烏龜池啦

屌我都係諗到呢樣

廿幾歲仔 行路慢過阿伯 因為喺香港連做阿伯都要快

真係覺得香港唔適合自己

見住隔離啲人行快過自己，就會諗引擎(小腿肌肉)唔夠人快有啲唔甘心被超越。 每次出街都覺得自己係一部賽車。

我係

成日見到D人行得好慢/掛住玩手機 好燥 ,又要行路中心阻住哂 ,成日要行出馬路邊爬佢地頭避開D人

見到面前好多人時候，就會自動分析啲人嘅方向同步速，導航自己最快繞過哂啲人而不失速，又唔會撞到人。

最撚屌就係一路入到最大波行一路瘋狂玩手機而唔炒車 真心覺得自己有自動導航

行得快

但行得快唔適合香港生活，條路窄到乜咁